VIX 低到爆

又話好多不明朗因素

中國係好多喎

美股冇事啊仲牛三緊